check下自己有冇去過高危地區

1) 打開疫情地圖

2) 按左下角圖示

3) 選擇「按發病日期」

4) uncheck 「顯示所有相關地點」

5) 係右邊條bar 選擇你有出街既日期，睇下果日你有去過地圖上出現過既地方

push
多謝

唉，中共又送大禮